咦咦呀呀呀呀呀呀呀！！！

咦咦咦呀呀呀呀呀呀

我唔想再聽到你地講 不了

我睇你地都玩夠啦？！

我地都受夠喇！！！